---
title: 亚斯他录
subtitle: Astaroth
seal: 1024px-Astaroth-seal.png
portrait: 220px-Astaroth.png
---

亚斯他录位阶地狱公爵，现身时乘以双翼，头戴王冠，一手持蛇，骑有龙翼野兽。他位列于一等恶魔，以怠惰、虚荣与合理哲学引诱他者。他亦能授人以数学与手工。他还能隐人身形，带领他者寻求秘藏，并给予战胜毒蛇的力量。他能传授秘诀。凡是向他提出的问题，都能得到真实答案。
